吞精唔難

梳

反達又可以潛水

全隊空難死

清輸好多？

有分落袋

我阿迷

爺爺是無辜的

豪取一分

俾人顏射

死獌狗自己隊波咁柒有面笑人？

6sor比次機會ok?
跟左你條飛中到啪啪聲

比人口爆咪叫做吞精囉 樓主誤會咗 阿迷自嘲緊

作客都執到1分，算唔錯啦，仲想點

作客一分

Hello m記on9仔

樓主柒左

樓主熱氣嘅話就難少少

屌..咪推

預左！好過捱尾列時代囉！

樓主hoball

？